 14:01, 15 февраля 2019
В Грозном поборолись савариями религией
На дорогах Грозного прошла акция «Религия против ДТП», передает «Чечня сегодня». Ее в целях профилактики провели сотрудники ГИБДД совместно с представителями департамента по связям с религиозными и общественными организациями администрации главы и правительства республики.«Участники мероприятия вели разъяснительную работу с участниками дорожного движения, а также вручали информационные флаеры и буклеты с рекомендациями по соблюдению правил дорожного движения», — рассказали автоинспекторы. В чем состояла религиозная составляющая, они не пояснили.Материалы по теме00:08 — 20 апреля 2018Нестроевые командирыЧем на самом деле живет Чечня: женщины, алкоголь и автомобилиОдновременно в другой части Северо-Кавказского федерального округа — на Ставрополье — проводится операция «Скорость». Как сообщает «Комсомольская правда. Северный Кавказ», патрули ДПС возьмут под особый контроль федеральную трассу «Кавказ» и федеральные дороги в Буденновском и Советском городских округах, Шпаковском районе и в кавказских Минеральных Водах.Как уточняет газета, проведение операции связано с резким увеличением числа ДТП из-за превышения водителями скорости. На дорогах будут работать и скрытые патрули, операция завершится 17 февраля.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
